香港政府咁撚黑暗，遲d 會唔會閉門點票嫁

真係極醜惡

會

唔好自亂陣腳
唔好畀佢牽住走 我哋原地集合
東面有警署 西面有特首辦
原地集合唔會輸